Tesla 700以上圍爐坐艇區

Tesla將會升上2000

如果大家一齊夾上去

夾上ifc

ifc見

呢支火箭係唔係rkt？

即日新鮮

支持住

molamola

上火星

790 5股 豬死

SH

891 10股 應該冇人夠我高

日日坐 tesla 感覺真爽

唔怕 發動攻勢 一齊買爆佢

唉師兄你應都有唔少壓力仔

正股 坐下 等翻倍

拆股前入,5百幾放哂
跟住5百幾再入番,77X 放哂

我895，不過係拆前

750@10股

冇十倍唔賣

10 股 等一年都一倍

清咁有料

賺唔少 等多d人加入 散戶推上火星

再趺就搵位再溝下

睇化左, 點都唔會賣

750@40 契媽契爺

師兄有料

690入準備ifc

上啦

再買 一齊見底追勢買補裂口

864 7股

加定倉補均價

700 @ 20

落到300先

其實點解日日納指都係半夜先黎了？

TSLA比人沽到納指閪跌定點？

搞撚到唔敢擺過夜....一起身600都無

慢慢等反彈

似會插到400 之後彈唔起

信仰

認真 咩位建倉好

但避棍再入唔係好啲咩

綠色既？咩料啊你？

已死

818 5股
輸咗成個月人工

圍爐

704成本

再加

感覺要等2023 日本人坐space X 登月先可以返黎，如果成功的話。

信The Big Short 實跌穿300

3@778
今朝刷牙諗住600溝
依家唔敢